﻿001	やっと着いた～！<br>この先にお宝の洞窟があるんだね！	VO_shengmei.shengmei_sys_0032
002	うん…<br>なんだか、ドキドキしてきた…	VO_siyi.siyi_sys_0018
003	それじゃ洞窟に入る前に<br>アルベルたちに到着報告しておかなくちゃ<br>早速のろしを上げて――	VO_shengmei.shengmei_sys_0023
004	…って、あれ？<br>のろしってどうやるんだっけ？<br>ねぇ、リューシェン！	VO_shengmei.shengmei_sys_0025
005	はぁ…貸してみろ	VO_lusheng.lusheng_sys_0030
006	…あらあら<br>少し時間がかかりそうですね	VO_neferty.neferty_chara_1005
007	それじゃあ、わたくしは先に行って<br>洞窟周辺の地質や状況を調査してきますね
008	えっ…ひ、ひとりでですか？<br>危ないんじゃ…	VO_siyi.siyi_sys_0025
009	ご心配ありがとうございます<br>でも、大丈夫ですよ<br>自分の身は自分で守れますから	VO_neferty.neferty_sys_0005
010	あなたはシェンメイさんの<br>フォローをしてあげてくださいね	VO_neferty.neferty_sys_0002
011	…大丈夫、かな
012	うーん…なるほど<br>確かに、この辺りは砂漠の地質と<br>似たところがありますね	VO_neferty.neferty_sys_0045
013	ですが洞窟内は外に比べ湿度が高い…<br>湧水が溜まっているのかもしれません<br>ジメジメして少し厄介です。それに…
014	…っ！　魔物!?<br>じゃなくて、これは…
015	…………タコ、ですか？<br>初めて目にしますが…<br>なんだか気味が悪い動きですけど
016	あら…？<br>わたくしのところへ寄ってくる？	VO_neferty.neferty_sys_0006
017	うーん…そこまで危険な敵ではないとはいえ<br>纏わりつかれるのはちょっと厄介ですね<br>――はっ！	VO_neferty.neferty_chara_1005
018	ふぅ…	VO_neferty.neferty_sys_0030
019	ネフェルティ～！
020	ひとりで調査してもらっちゃってごめん！<br>大丈夫だった？　タコとかタコとか	VO_shengmei.shengmei_sys_0035
021	ええ、問題ありませんよ<br>先に調査をしていたのは<br>わたくしが気になっただけですので	VO_neferty.neferty_sys_0005
022	洞窟内は地質的に少し不安定なようです<br>探索する程度なら問題ないと思いますが<br>早めに調査を終えたほうがよさそうですね
023	新しい足跡や争いの形跡もありませんから<br>ほかの海賊はまだここに来ていないみたいです<br>ただ…不自然な痕跡も見られます
024	不自然な痕跡？	VO_lusheng.lusheng_sys_0006
025	ええ。微量ではありますが、<br>違う場所の土が混じっていました	VO_neferty.neferty_sys_0004
026	洞窟の外の土や砂とも違う…<br>恐らく、何かに付着していたものが、<br>洞窟の中で零れ落ちたのでしょう
027	…ただ、これ以上はわかりませんね<br>本当ならもう少し綿密に調査して<br>危険の芽を潰しておきたいところですが…	VO_neferty.neferty_sys_0031
028	す、すごいです…！<br>この短い時間にそこまで調べるなんて…	VO_siyi.siyi_sys_0009
029	そう大したことではありませんよ<br>先回りできることは<br>やっておきたい性分なだけです	VO_neferty.neferty_sys_0007
030	まぁ…色々と先回りしないといけない<br>環境で育ったものですから
031	そうなんだ。すごいなぁ…<br>私には真似できないよ	VO_shengmei.shengmei_sys_0044
032	常に先を見て先手を打つ、か<br>確かに行き当たりばったりの<br>シャオシャオには真似できない芸当だな	VO_lusheng.lusheng_sys_0007
033	うっ！　自分でもわかってるけど<br>面と向かって言われるとちょっと凹む…<br>フォローは皆に任せてばっかだったしなぁ	VO_shengmei.shengmei_sys_0016
034	…………
035	（…でも、本当に…もし私が<br>ネフェルティみたいにできていたら）
036	（そしたら…<br>もっと色々、上手くいったかなぁ）
037	シェンメイおねえちゃん？<br>どうかしたの？	VO_siyi.siyi_sys_0002
038	――ん？<br>ううん、なんでもないよ！	VO_shengmei.shengmei_sys_0005
039	ささっ、早く行こう！<br>宝の地図の謎を解明しなくちゃ！
040	ま、待ってシェンメイおねえちゃん！	VO_siyi.siyi_battle_0019
041	あらあら、元気ですねぇ
042	…………
043	んー…今のところ、洞窟の中に<br>おかしな様子はなさそうだけど～…<br>…………っと、分かれ道？	VO_shengmei.shengmei_sys_0031
044	どっち行けばいいかなぁ～<br>――よし、ここは私の勘を頼りに！
045	するな	VO_lusheng.lusheng_sys_0015
046	そうですね…左に行きましょうか	VO_neferty.neferty_sys_0005
047	えっ!?　なんで即決？	VO_shengmei.shengmei_sys_0026
048	洞窟の奥から流れている風を感じますから<br>この先に行けば、開けた場所に着きそうです<br>先に調べるならそちらのほうがいいかと
049	なるほど…<br>そう言われると、左のほうがいい気がする…	VO_shengmei.shengmei_sys_0045
050	うーん…宝探しに関しては私のほうが<br>経験豊富だと思ったんだけど…
051	懲りずに勘に頼ろうとするからだ<br>そのせいで、前にも洞窟で<br>道に迷ったことがあっただろう？	VO_lusheng.lusheng_sys_0003
052	あら、そんなことが？	VO_neferty.neferty_sys_0006
053	そういえば…あのときも、<br>洞窟の地質が不安定で大変だったね…<br>崩落で出口が塞がれちゃってどうなるかと…	VO_siyi.siyi_sys_0031
054	地質が不安定なのはわかっていたから<br>早めに探索を済ませるつもりだったが、<br>先導する船長が元気よく迷子になるとは…	VO_lusheng.lusheng_sys_0010
055	う、そんなこともあったっけ…
056	で、でも！　あのときは別の道を見つけて<br>無事に出られたからよかったよね<br>やっぱりちゃんと周りを見ておかないと…	VO_shengmei.shengmei_sys_0039
057	…あ、そうだ！　ねぇ、ネフェルティ<br>だいぶ洞窟の中まで進んできたし、<br>洞窟内部の地質調査をお願いしてもいい？	VO_shengmei.shengmei_sys_0001
058	何かあったときの逃げ道を探せるかとか<br>あと、崩落したときにどう回避できるかを<br>確認しておきたいなって
059	もちろん構いませんよ<br>わたくしも気になっていましたから	VO_neferty.neferty_sys_0005
060	ありがとう！<br>ここの洞窟も不安定だって言ってたし<br>万が一のことも考えておかないとだもんね	VO_shengmei.shengmei_sys_0034
061	…地盤が少し弱めですね<br>それに入口よりも更に湿度が高い…
062	この壁も、少し叩いただけでこれでは<br>大きな刺激を与えれば<br>場合によっては一気に崩れる危険性も――
063	！	VO_neferty.neferty_sys_0042
064	おっと！　あなたたちの相手は私たちだよ<br>ネフェルティ、タコは私たちに任せて！<br>ふたりとも、行くよ！	VO_shengmei.shengmei_sys_0038
065	まぁ…さすがの連携ですね<br>ではお言葉に甘えて<br>調査に専念させてもらいましょう
066	…………あら？	VO_neferty.neferty_sys_0006
067	これは…
068	！　こっちにもタコが…!?	VO_neferty.neferty_sys_0021
069	群れからはぐれたんでしょうか…？<br>調査の邪魔をされるのはがっかりですが<br>しかたありませんね…	VO_neferty.neferty_sys_0045